馬拉松式請願促領事G20施壓 印尼俄國拒接信

網民及多個Telegram示威群組今日（26日）發起馬拉松式請願行動，到參與20國集團（G20）峰會的19國駐港總領事館遞交請願信，促請各國在峰會上向國家主席習近平施壓。

遊行隊伍一同遊行往美國駐港澳總領事館、歐盟駐港澳辦事處及英國駐港總領事館，然後分成三隊前往其他領事館。大部分領事館派人接信，惟印尼及俄羅斯駐港總領事館拒絕接信。

【12:37】由於韓國駐港領事館現時未能安排接信，遊行隊伍會先前往德國駐港總領事館後再折返金鐘遠東金融中心。

【12:30】大批請願人士到達中環怡和大廈正門外，準備向阿根廷駐港總領事館遞交請願信，領事館由行政參贊瑪莉安娜代表接收請願信。

【12:18】遊行人士改往交易廣場第1至2期門外，向日本駐香港總領事館遞交請願信，有代表以日文讀出請願信內容，日本總領事館由阿部佳裕代表接信。有示威者稱，印尼及俄羅斯駐港總領事館拒絕接信。

【12:05】遊行隊頭已抵達中環交易廣場第3座門外，等候加拿大駐香港及澳門總領事館代表到門前接收請願信，遊行人士逾500人，企滿行人天橋。遊行人士呼叫「不撤不退 堅持到底」的口號。

【12:00】遊行人士途經中灣交易廣場，有10多名身穿黑衣的請願人士在現場等候，準備加入遊行隊伍。

低等國家

日日派比印尼工人

預左既啦

辛苦曬
印俄呢兩個未開智國家繼續做窮國

正常啦 好多同中國有來有往既真係唔敢接

獨裁國家

個行動真係好高章,邊個國家係人係鬼一目子然

印尼最主要係回教 回教比中共打壓到咁撚樣都可以仲係講利益 呢班人係咪真係信主

口號黎姐

！！！今晚 （626） 愛丁堡 8PM 不見不散 ！！！

呢d垃圾國家得支那肯比錢投資

我成日都同我屋企個姐姐講 你地又要包頭又唔食豬又齋介 但係點解唔幫下受打壓既新彊人？佢答唔到我 我話你咁樣不如食返豬喇 咪鬼話信主喇

俄羅斯普京大帝

邪惡軸心

邊個係人,邊個係鬼一眼睇哂

兩大垃圾國家
歐洲蝗蟲同東南亞蝗蟲

去過印尼出 trip ， 表示呢個國家唔會再去

俄國係輸出最多妓女既國家之一

垃圾國家

都預左架啦 睇下仲有無其他估唔到既先意外

網民自發 沒有大台

Btw, 小心HK01

收信都唔敢收
同香港政府一樣龜縮正垃圾

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

Cyka blyat

咪係，同盟黎
俄國又係，中俄聯手抗美

俄羅斯特區免簽證，BNO要簽，你話呢

象徵式俾下姐

佢地奶共預咗㗎啦
但信都唔收咁唔俾面呀

佢地口中既真主咪共產黨口中既法律囉

雅加達嗰邊

俄佬不意外

印尼

幫美帝捉鬼

今晚煮飯加啲尿落去

回教撚自己都鬼打鬼啦分晒派係

俄係借支国風頭火勢趁火打劫
打完你劫再話搭膊頭

品格高尚先講信仰講精神面貌
低端人搵食行頭，宗教信仰只不過係口號
印尼就抵佢地窮，俄佬就真係立場唔一致所以唔接

係咪要抵制營多

抵制印尼工人 炒撚晒佢哋

印尼都係，特區免簽，bno要簽

唔收唔緊要嘅
喺傳媒面前獻醜啫
有乜所謂呢

真主又唔會落印尼投資，信徒仲要夾返錢俾真主。

又唔好咁話其他國家，我地揾人幫拖，人地幫係義務唔幫係道理，我地生係自由嘅香港，都應該要尊重人地嘅自由。藍絲都一樣，我地要尊重佢地嘅自由，唔好比佢地坐享其成就得喇

【13:40】現場消息指，印度駐港總領事館沒有人應門接信。惟因正值午膳時間，未知是否因為職員外出用膳而不在領事館內，遊行隊伍將請願信放到領事館門外後離開。

標題黨

仲要係近排先取消bno免簽

唔好再食印尼萬里望花生

【12:18】遊行人士改往交易廣場第1至2期門外，向日本駐香港總領事館遞交請願信，有代表以日文讀出請願信內容，日本總領事館由阿部佳裕代表接信。

定係HK01仆街改內容

仲有

俄妹正撚到

仲有營多

好似連土耳其都無接

印尼菲律賓呢d妹仔國都係奶共

永遠唔會去

要比全世界人睇到我地嘅自由民主平等，唔似中共咁專制。如果我地同藍絲鬥嗌，我地同佢地冇分別，人地唔要民主自由，我地無謂逼人

炒晒屋企啲印印

98年印尼排華
亞洲各國，美國收容難民
中國政府：個啲唔係中國人，唔干涉
（平時唔係話冇中國籍都流住中國人嘅血咩？）

:
【14:10】約500名市民遊行到金鐘的大韓民國駐香港總領事館請願，由領事館代表接收請願信，但代表拒絕拍照，遊行人士須進入館內交信。行動發起人表示，19個領事館中，土耳其、俄羅斯、印尼及印度未有派員收信。

我依家禁入去已經無左印尼個段wo

【13:50】請願人士已抵達遠東金融中心門外，等候大韓民國駐香港領事館派員接信，有代表以韓文讀出請願信內容。

【13:40】現場消息指，印度駐港總領事館沒有人應門接信。惟因正值午膳時間，未知是否因為職員外出用膳而不在領事館內，遊行隊伍將請願信放到領事館門外後離開。

【13:11】遊行隊伍已全部到達金鐘統一中心門外，準備向德國駐港總領事館遞交請願信，有請願人士高呼「香港加油」的口號，有路人不滿請願人士堵塞天橋及港鐵站入口。德國駐港領事館副總領事David Schmidt代表接信。

【12:37】由於韓國駐港領事館現時未能安排接信，遊行隊伍會先前往德國駐港總領事館後再折返金鐘遠東金融中心。

【12:30】大批請願人士到達中環怡和大廈正門外，準備向阿根廷駐港總領事館遞交請願信，領事館由行政參贊瑪莉安娜代表接收請願信。

【12:18】遊行人士改往交易廣場第1至2期門外，向日本駐香港總領事館遞交請願信，有代表以日文讀出請願信內容，日本總領事館由阿部佳裕代表接信。

【12:05】遊行隊頭已抵達中環交易廣場第3座門外，等候加拿大駐香港及澳門總領事館代表到門前接收請願信，遊行人士逾500人，企滿行人天橋。遊行人士呼叫「不撤不退 堅持到底」的口號。

【12:00】遊行人士途經中灣交易廣場，有10多名身穿黑衣的請願人士在現場等候，準備加入遊行隊伍。

【11:26】遊行隊伍途經太古廣場，有請願人士向當日廣場外墮斃男子的位置鞠躬。

【11:14】劉穎匡表示，原以為宣傳時間短，今早只有數百人參與遊行，豈料參與人數超過1500人，對此覺得十分感動。他又指，今日兵分三路向19個國家表達訴求，關注香港目前情況，期望在後日G20峰會上，各國可以向習近平施壓，直言「當特區政府無回應，只能祈求國際幫手」，也呼籲市民未來參與其他團體的後續行動。

邪惡軸心聯盟現形

俄羅斯不嬲要撚鳩中國，唔表態唔接信合理
印度同俄羅斯類似情況，不過佢唔似俄羅斯咁直頭當中國係契弟，不過都合理
係土耳其同印尼冚家剷啲

印度係冇收請願信 可能真係去咗食lunch冇人喺到 印尼就唔清楚

印尼係一早講咗唔收

俄羅斯明明可以接

俄佬收左支那撚夠膽出聲咩

印度？

收鳩皮啦垃圾ive仔，搵唔到工靠3毛過日晨？

俄佬仲要中國係安理會頂撚住歐洲架

乜原來係印尼咖咩

低賤蟈家: 印泥，蛾羅斯

埃爾多安食屎啦，等睇佢下屆大選失利。

不嬲都係食屎狗 獨裁主義 又淨係靠軍隊

話比佢地知 中共接手個市跌到仆街佢地都冇得撈

佢而家得返班鄉下佬支持佢。等睇班鄉下佬仲可以撐到佢幾耐

最近首都重選先敗一仗

認真
請各位連登仔戒食營多

超高校行動，一野起曬底

【14:30】歷時5小時的馬拉松式請願於下午2時多結束。現場消息指，請願人士成功向16個國家領事遞交請願信，惟俄羅斯駐香港總領事館及印度駐港總領事館未有派代表接信。

印尼排華先勁

五百義士

土耳其換咗個用高壓手段統治嘅總統， 怕班知識分子搞事怕到，全國有一半教師被炒咗

仲有block維基

俄佬 唔係應該 同共狗fd 所以唔接知？

信*

收信咋喎又唔係表態

俄支都係可恥國

究竟係印尼定印度？

【東網專訊】【14:10】約500名市民遊行到金鐘的大韓民國駐香港總領事館請願，由領事館代表接收請願信，但代表拒絕拍照，遊行人士須進入館內交信。行動發起人表示，19個領事館中，俄羅斯、印尼及印度未有派員收信。

HK01
歷時5小時的馬拉松式請願於下午2時多結束，現場消息指，請願人士成功向16個國家領事遞交請願信，惟俄羅斯駐香港總領事館未有派代表接信，只由物業管理公司職員代接，而印度駐港總領事館、印尼駐港總領事館沒有人應門，請願者將請願信放在門外後離開。

印尼現任班子，佐科維多多，成日幫習種乃袋底，現時印尼係比較親中國，但仍然未到去國父蘇卡諾咁，迷戀中國。佢哋反對派成日打住反中國旗號，印尼民眾又開始對中國感到威脅，主源係好多中國公司喺印尼做嘢都會請返自己中國人而唔係本地人，嗰個職業地位陸續不保。

不過反對派入面大把人其實好想含習種條撚，只不過因為反中國係一個打擊政敵嘅手段，所以咪大大力反。

其實印尼已經冇以前咁排華，現時印尼政府主動唔叫中國做支那，但中國勢力瘋狂搶佔佢哋嘅嘢，加上大量中國黑工等問題，以及相處矛盾問題，新一波排華潮遲早出現。

垃圾到仆街